早。

弘咁慘

開始似1234bb

enough eat?

唔橙

inlove

y

一粒唔夠